陪我吹吹水，ok?

忽然諗起啲往事有啲難過
不如傾下計分散下注意力

on9 son

𣎴了要返工

中左先

You?

and u?

聽日有巴士未

買左金多寶先啦

I am not

幾注？

is

諗住買20蚊電腦飛加一注複式電腦飛

我都買咗六合彩